想問下冇閉路電視牌子/黃店推介

想幫自己間小店裝返幾隻閉路電視，太貴用唔起，但又唔想用鄰國海康威視。橫掂買開又想支持黃店，想搵下有冇啲可以加錢幫手裝埋嘅，Thanks。

兩個都係大陸野

新疆cctv都用 傻的嗎

samsung,3大cctv牌子都係支那野

要平一定係大陸

上網search Samsung好貴，千幾蚊隻

你要同支那牌子相同質素係差唔多價架啦

支那牌子玩analog應該唔會送到中
bte,你仲要買埋dvr

qnap/s記Lor
貴3-10倍only

又要扮型，又要冇水

係大陸cctv出現之前，千幾蚊已經叫平

nec/panasonic一個cctv mon幾萬
一支cam幾千
部rec機6000-1萬

你要型就係有代價

唔想用大陸野就係扮型？咩Logic？
無水我認嘅，呢個時勢量入為出，有水我都唔駛出Post問，不過唔想用大陸野就叫扮型我就真係不敢苟同。

Lilin牌台灣做 非大陸廠我覺得佢算平

安裝就答唔到你 我公司2個老細 一個黃一個藍幫你唔到

無錢就唔好學人買啦 攞黎賤

呢個post 啲人真係好口賤

係咪唔抵得樓豬做生意

Axis

樓豬千幾蚊隻都話貴呀

自己裝 電源正負 訊號正負
超簡單 慳幾千

Axis 台灣 好貴
lilin都係 台灣 唔知係咪支那廠 紅底 無研究

大華 海康 支那野

Axis 唔係瑞典咩

好似有台製 mit
近排有玩呢d ip
好撚貴
我都記得係歐洲

平平地analog
易裝
dvr又平

其實一樣平
支那機既話
唔好接出街 習大大會偷睇